由今日起 早睡早起 早去早回

朝早係春袋
夜晚唔好戀戰 番屋企早啲訓
第二朝繼續和你塞
不停同你Loop

甴近平

2/10

3/10

4/10

5/10

太危險，<千祈>唔好咁做！！

自推

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

推

事實證明 早上抗爭真係可以突破樽頸

1/10
*

講真，朝早抗爭係一個突破點，政府咩都唔敢停

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

今日有番工仲自稱黃嘅
我屌晒你地屌老母

【正式宣佈】11.12【破曉行動】繼續罷 ！ 繼續塞！